覺唔覺不斷叫攬炒D 手足好能抵死?

以前不斷縱火, 私了, 出尼示威話要攬炒, 宜家真係炒啦
係你地比人炒
願望實現了, 係咪好能過癮, 係咪好能抵死?

好可憐

我講樓主

武漢肺炎 MADE IN CHINA